哲學入門既話睇呢兩本書好唔好？

《蘇格拉底的申辯》《存在與時間》 巴絲指導一下

我睇蘇菲的世界

存在與時間應該唔係入門掛

我一開始係睇哲學史先，了解不同的哲學家同理論的建立、推翻同變化，再睇自己有興趣的

存在與時間唔係入門書
另一本你指apology原文
佢易睇但唔屬於哲學入門既書
視乎你具體想睇咩 「哲學入門」太廣太抽象
有個post講左d哲學入門書你可以搵下

我都諗住睇下哲學書
買左一本叫this book will make you think Alain Stephen
另一本係think Blackburn Simon

我出咗個post列咗個書單出嚟
自己有興趣可以搵下

啱啱見到，Thx ching

Russell 嘅 History of Western Philosophy?

哲學史同入門係兩回事
入門係講緊啟蒙你嗰種reflective thinking

留名

但真係有必要讀哲學史先咩？

就係講緊唔應該讀哲學史先
已經出post講咗

蘇菲的世界易入口d
睇過理想國真係好難入口